你哋公司claim 錢要幾耐先俾返你？

上一間公司以前遇着出trip 日子，儲儲埋埋成皮嘅單，結果claim 咗半年先收到錢

$5000樓下半個月
以上一個月左右